有冇人知呢套泳衣邊度買?

老土得來又幾立體, 到底咩牌子來?

佢對野立體姐

香港地你估個個都着得起咩

點解佢唔露多D波? 佢咁大對奶, 連三點式相都冇

我買左件好性感嘅泳衣呀

神婆

個紋身

彈下彈下好立體

真 反而成日露酒凹 又扮文青
浪費自己優點 放大自己缺點

有紋身 仲扮純情 真心唔明

紋晒身 大家都知咩事啦

其實佢晒下胸應該撈得好掂

條女成日入天水圍打排球

比賽著依件泳衣？

Ig?

佢長頭髮咪幾好睇，點解要剪短

咁大對波會唔會增加水阻